有冇手足想效法牙星做職業拳手

一年打三場拳，每場袋60m一年都成180m諗起都肥肥

仲要搵啲排骨仔黎打